一人一張你嘅狗仔圖 加 傾下

打風太悶

同大家介紹返

我個仔

雪條

4歲女
八卦細膽
貼身膏藥

頂。。。post極都打側

帶眼鏡個樣好得意

狗仔痴身先好

我個仔都好痴人

不過唔中意比人攬實

頭已側

推